# マークダウン

* コントロール　＋　シフト　＋　m　でマークダウン表示になる

# スケジュール

* 平成２９年４月　試用期間＋移行期間

* 平成２９年５月　運用開始

*



# 問題点

* 携帯のブラウザにサイトを開けっ放しのまま、携帯自体を閉じて、しばらく放置すると、admin用のアクセスページに飛ぶ問題。→　そこから上のログインボタンでアクセスすると黒い画面の方に飛んじゃう。

* 携帯のブラウザで小説を書こうとすると、最初のカーソルが半分くらい消える問題

* ベストはメールアドレスとニックネームのみ入力です。メールアドレスはツイッターやFacebookのアカウントより取得できるようにしてはいかがでしょうか?

*

*

# ３月中にやるべきこと

* （こと）過去作投稿キャンペーン

* （爪）写真投稿の変更（新規登録）

* （なか）トップに連絡＆管理用の投稿アカウントで投稿できる欄がほしい。

* （爪）作品の投稿日を表示、ついでに最終編集日も載せるか、showに






# 4月中にやるべきこと

* クリックすると、そのジャンルの部分にいく

* （なか）サブジャンルの作成（９種類）「ファンタジー」「SF」「日常」「ホラー」「ミステリー」「歴史/伝奇」「童話」「私小説」「その他」から選べるようにする（複数選択OK）。

* （爪）コメントの編集機能

* 作品のページから、前後の作品にジャンプする機能があったほうがいいですね。

* 「ジャンル検索できる機能」＆「作者検索できる機能」が必要だと思います。
投稿された小説を開いたページから、前後に投稿された小説に直接移動できるようにしたいです。「←」、「→」のボタンがあるイメージ。(今のサイトはそれができないのが使いにくいです。
*

# どうでもいいが、ぜひやりたいこと

* こっちの桜の方がいい。http://actyway.com/8222

# ６月以降

* リレー小説機能

* 祭りの投稿システムの構築

# 解決済み

* (爪)桜減らす

* （爪）入館とかやめろ

* とりあえずクリアー（なか）5000文字の投稿制限

* (爪)一覧にも登校日ほしい

* （爪）通常のトップページのジャンルと表示数「日常（５）、恋愛（２）、ジョーク（２）、シリーズ（２）、同タイトル（３）で、１４作」

—comment_notice—
user_id
comment_id
novel_id
read_flag

* 生花なにを登録
作品名
画像
花材　コスモス　バラ　ひまわり
内容
ジャンル

create_table "ikebanas", force: :cascade do |t|
  t.integer  "user_id"
  t.string   "title"
  t.string   "image"
  t.text     "message"
  t.datetime "created_at", null: false
  t.datetime "updated_at", null: false
  t.string   "genre"
end

ikebana -- ikebana_flower -- flower　で花材を作る


コメントもほしい　黒い画面でいいなら、転用できる。実装すみ

@人につくもの
まるまる流　かんえんりゅう　実装すみ



*
大量感想　<i class="fa fa-commenting-o" aria-hidden="true"></i>
大量創作　<i class="fa fa-pencil" aria-hidden="true"></i>
大量当て　<i class="fa fa-flag"></i>



１。大量感想
月に２０コメント以上をしたら「2018年１月大量感想　マーク」の称号をつける
1対多の関係でテーブルを作る（それぞれの称号を保存できるようにする、2018年1月の称号）
comment_rankings
その月のコメント数を確認し、条件を満たしていたら称号を与える（データを作る）バッチ処理を作る必要あり
まーく　×４

user_id,その月の称号　shougou

２。大量創作
月に５作以上投稿したら、「創作王」の称号をつける
ひと月に5作以上小説投稿をした人に創作王の称号をつける
1対多でテーブルを作る
novel_rankings
1対多の関係でテーブルを作る（それぞれの称号を保存できるようにする、2018年1月の称号）
その月のコメント数を確認し、条件を満たしていたら称号を与える（データを作る）バッチ処理を作る必要あり

３。祭り王
年に一度のお祭り。
作者予想が大当たりした人に称号を与えるもの。
あとは上記１．２。の要領で作る。
